講真香港毒撚之中，司徒奈奈一定最屈

香港毒撚之中，司徒奈奈一定最屈 依家美國國防部都係司徒奈奈比人打條片製造愛國者導彈防禦系統

講x博士佢又話司徒奈奈記憶分散黎記,X博士都讀唔到佢心

如果你以為閃電俠咁快應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次條片 根本冇得贏，佢乜野望落去都只係慢鏡 你幾快都係冇用！ 加上搵拳頭打司徒奈奈佢有破掌式 你搵木劍打佢佢都有破劍式

咁你話襯司徒奈奈沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 司徒奈奈既分散記憶法練到登峰造極，佢可以分散所有痛覺 你點打佢都只係不痛不癢！

司徒奈奈係唯一一個可以係20世紀生存既毒撚，神盾局係美國都黎搵司徒奈奈加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，令狐沖仲可以加埋司徒奈奈

連未來戰士都難動佢一分一毫！

笑唔出...

55

如果佢係第一, 樓主一定係第二

我有輕度弱智

好尷尬

屈到比人圍

睇得出

當今世上有邊個能夠將Distributed database system 靈活應用係人體？
我諗得佢一個

幽默感呢家野⋯⋯⋯

25